點解咁瘦?

其實我覺得香港大部份瘦人本身食唔肥。
真正由肥減到瘦嘅人其實好少。
尤其由勁肥減到好瘦。
病患唔計。

好羨慕啲人食極都唔肥 我食多少少已經重幾磅

我識朋友佢原本好大份，但後來長期病患攪到佢驚咗跟著減肥又斷食又做gym, 而家瘦咗好多。不過佢改變咗唔可以掂甜嘢同米飯。
講到食我真係好難改變。